M記啲點餐是咪低能

On9, 要兩個m記餐，
一個要加大，一個唔洗
飲可樂同即磨咖啡

個m記妹都要問我係咪可樂加大
乜咖啡可以加大咩

咖啡可以加大 ???

即磨可以加大

加2蚊定3蚊可以轉大即磨

去 M記 點餐嗰啲是咪低能

媽丫好柒

要推了

lm

On9仔

柒頭笑人柒

樓豬連 M 記妹都不如

樓主不如解釋下咖啡點解無得加大

屌你係咪戇尻當有趣呀死毒撚

低能仔

輕輕一推～

點餐？
落單？

自己唔識買學人開post

我都諗緊 佢差殘體字就係完美中国人

本日笑點

M記妹屌打樓豬

咩叫是咪啊傻閪
學曬打字先開post啦

一post 兩柒 難得

係
又是咪又點餐
肯定係支那人講蝗語

係你老味
是咪都唔識

又多隻五毛

M記妹都可以

大陸哩，點乜撚嘢餐呀

究竟係五毛打手定係新一代用家想清洗太平地？真係分唔到

自助點餐機連醬都冇得走，執柒佢啦好嗎

連m記mk妹都醒過樓豬
樓豬真係柒到唔死都無用

有架 傻西瓜

有得走㗎 捐返入你老母個閪啦 部機都唔識用

咁就算野飲唔加大
閪條都可以加大姐

又一個唔識用嘅柒頭

ONLY加大薯條

有無得多菜？

唔好推啦

樓豬呢

樓豬答咖啡加大咪知有冇得加囉

M記啲客點餐是咪低能

獻醜不如藏拙啦，得登開post，其實自己柒撚左
下次你去yahoo知識問撚左先開post啦

樓主你好撚柒呀
柒到潛水啦

深潛

樓豬做M記應該都無人請

做多排cdrom先覆post啦

樓豬智商不及m記妹

樓主，我們到了

出黎吠兩聲啦

點你老母個餐

屌你一個post入面百花齊放，好撚精彩

唔好再推

樓主呢？

係醒既樓主

佢唔上水我mark低佢個名同no. bin9佢老母臭閪

點你老母餐

想問轉粟米 加大 個粟米會唔會加大

打風冇街去特别多笑料?
一個是咪都唔識
一個落單都唔識

其實有咩問題？
餐加大 得杯汽水可以自動加大架咋喎
細即磨轉中即磨無論你個餐有冇加大都要加個半

濛B？

樓上好多蝗
見到點餐個字都仲傾到落去